估唔到大陸人論壇高質過香港

你睇人地個ADMIN BAN 人有文有路...

好過香港論壇多多聲....

中共成日都想起曬成個品蔥群出嚟，之不過野草燒不盡，春風吹又生

咁快留兩個負評....

我地可以討論一下....

大陸ADMIN 因為發文者不願同留言者討論.. 轉為辱罵人身攻擊...
所以ADMIN 認為佢不尊重言論自由而BAN 左佢...

高質嘢

[反共聯合陣線][品蔥建議] 現時的當務之急是建立一個內地反賊與香港抗爭人士的溝通渠道

真心高質同有心有時間先打到咁長篇大論

呢個係反共論壇，d傻仔負評前望下先la

唔錯
但真心好長

十幾億人口, 有小量清泉有乜出奇呀
慘就慘在大陸99% 都係垃圾廢物呢

如果大陸真係咁多高質人士, 就唔會成個國家都廢到爆

你都唔識包裝下
開個咁嘅標題正常都負評啦
第一眼望都覺得踩緊連登仔啦
仲邊有人㩒入去條link
個post開得柒仲話人留負皮
我係你就重開個post
標題直接寫品蔥嘅名
叫人入去睇下中國反共嘅人建議

全大陸所有有良知嘅都喺入面應該唔少都係知識份子。香港就人人都會上，邊有得比

場運動因為你地亂搞活動就黎要輸喇

入去睇左少少，高質

如果香港真係咁多高質人士, 就唔會成個政府都廢到爆

我反而覺得如果大陸咁多豬盲撐 就唔洗洗咁多維穩費 成萬億架大佬

其實我們也只不過是敢打嘴炮而已，相比起你們香港人的勇敢和行動力，我們還差的很遠。
利申:認識FreedomAsia

香港政府雖然係廢
但香港社會好高質wo

如果唔係點會每日150個支那人移民來香港?
你又唔見每日有150個香港人移民去支那??

你要搞清楚一樣野先
大陸的確係好多人反共, 但反共唔代表高質

因為大陸人反共, 通常都是受到中共欺壓而反共
只有小量民運人士, 真係為左公義反共

舉個例子, 一班土匪平時周圍打劫, 但自己間屋被貪官搶左, 佢地一樣會加入反共行列, 但唔代表呢班土匪是高質.......因為佢地都係自身利益受到中共欺壓, 先會反共

但香港人, 極大部份都係為左公義, 為左民主而反共

性質完全唔同

有晒判詞引經據典
如果連仔可以做到呢個地步隨時可以斬殺好似五毛

除左簡體字難睇啲
支那啲forum係好睇過香港

真心勁
希望佢地有被解放既一日

PING葱真係幾高質

大陸大把高質論壇
d人答問題時勁認真會搵書搵網站，又有禮貌
始終係有文化底蘊嘅國家，爛船都有三斤釘
香港由漁港直接變成金錢掛帥嘅城市，冇經過文化沉澱，日日返學都係學搵錢技能，上網就一味發泄鳩吹，點會高質